請廣傳至外國傳媒 ：多名黑警以警棍及盾牌圍毆手無寸鐵女生

今日下午，示威者一度突破防線進入已封閉的立會示威區，警方突然施放催淚彈並反攻，一名女示威者遭到多名警員圍攻，用警棍和盾牌敲打，她倒地抱頭瑟縮；另一名欲營救她的同伴亦遭警棍毆打。

各位巴打一齊share 呀！

推

推！

真係人神共憤

無論係支援既巴絲 或者 今日冇出去既巴絲都可以出一分力幫手backup 明白你地有苦衷 希望都可以盡一啲綿力大家都係同路人 前線巴絲打辛苦晒respect

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

暴徒行為
洗唔洗連續打幾下
發洩呀

癲狗

死黑警

好撚痛⋯⋯

請廣傳 任何一個share 都會令更多人知道 唔好睇小個影響力

快，推去隔離post, 國際人權公約

[請推]政府/警方行動疑似違反人權公約與條文？

痴撚線
正黑警

成班都無人性

屌你老母

呢班人一定要還

大家屌時屌 請廣傳分享

想知個女仔點

妹妹仔都咁出力 , 𨳒你老母

廣傳呀！

女權撚?

唉 好嬲

係唔係香港黎嫁 屌你老母 點解香港會發生啲咁既事

唉 好心酸 睇睇下已經唔想睇落去

推 cls人

講錯 係狗

求原片想send去女權組織求關注

成班都冇人性,已經唔可以再叫做係人,祗係一班似人嘅野獸.

痴撚線 仲要攞盾鋤落去

推 死仆街

要睇 要知道咩野係「對等武力」
點樣對待警犬

女權撚出黎喇

BBC收片，收圖，收錄音
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

此仇不共戴天

Push

黑警冇個係無辜

放上歐美

影到PC no. 實際啲

千奇唔好搵女權組織呀

唔明點解仲有人支持警察，支持警察嘅人都係狗，都係畜牲，同警犬一類！屌曬佢哋老母。佢哋一定會有天收！

屌你班黑警老母

我唔敢睇

痴撚線

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用過份或不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (12th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

推, 黑警死全家

推俾全世界睇

屌你老母我睇都唔敢睇點解佢地可以咁狠心打

仆街啦！！
屌佢哋老母無撚人性
正畜生

佢地只係殺人機器

PUSH

推出國際，英國衛報收集香港市民意見

已做survey and cope FB link
希望Guardian睇到做野

召集全球女權撚

有冇隻中哂啲片send 去外國媒體同外國forums?

屌你老母成班黑社會

仲有個 17歲少女 命危..

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (12th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

呢條真係要傳
女權撚可以好癲

我屌你老母 成班賤種

傳去外國女權閪到啦

push

好撚痴線

白衫督察落手最重

死肥閪

i have done that

女權撚呢？麻煩post上外國各大女權page website

痴線個女仔都冇反擊能力 仲要係咁打

一樣還一樣 關女權咩事

你話人權組織都合理

推！！！！

我呢度有英國人願意幫你地翻譯/ proofread
你地想表達既野。
希望幫到你地向外媒/外藉人士/世界表達香港發
生緊乜野事，星星之火，可以燎原。

代貼，希望各位係tg谷spread出去
呢度應該係第一手資訊，請廣傳

推黑警不得好死

請傳出去 唔好單推

今日係自己 IG 盡力幫黑警宣傳佢地事蹟。外國好多人已經留意，除台灣外，遠至比利時都知，佢已經係當地電視睇到，重知道黑警會射打記者。

要盡力做，用盡自己 channel 去宣傳佢地事跡。

我地未必有能力改變香港，但至少要將事實，講比全世界知。

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

依段錄音真係聽到想喊，亦都感到好悲哀

依度有熱心巴打整嘅英文字幕版
希望大家都可以廣傳share出去
有上開reddit嘅巴打如果可以幫手po埋上reddit就更加好

黑警死全家